收到風 個大肚婆係大嶼山黑社會嘅人

有個朋友爆料 個大肚婆係大嶼山個邊嘅人
依家佢地好撚嬲 要做鳩班元朗牛屎佬

fact check

又屯門又大嶼山。今晚咪知lor

Source or 老母

今時今日冇錢收,會風頭火勢為啖氣斬人?
我就唔撚信啦

咪撚再9up啦

即係屯門大嶼山一家親?

個朋友係新界個邊收租 有背景人士爆比佢聽

time will see

圖呢屌你老母？

有無咁撚柒岩呀

屌你全港運動會咩
吹少陣啦

on9當有趣 收皮啦

唔洗再收 反正今次香港人真的憤怒了

負皮加block 上一頁
勿推

唔理佢咩背景啦 你都無理由打大肚婆啊

Block

收到風係王母娘娘黎 今晚玉皇大帝就派二郎神打鳩班黑社會

屌你老母，咪撚再傳啦，個個都傳言，個個都我朋友報料

大佬係天壇大佛?

收到風 個大肚婆係trump 2奶
美國派左美軍黎香港了解事件

你係味聽錯,我聽係大亞灣

收到風 個大肚婆係外星人黎
依家佢地好撚嬲 準備出戰艦做鳩班元朗牛屎佬

鬼

佢獻祭左老母

BLOCKED

之前話新記定尖咀㗎喎

你老母 再亂鳩咁吹風呀？
負皮上一頁

我買100今晚一粒花生都無

去飲完返屋企？
點解無車接送？

上面班友明知9up仲應佢做乜

收到風 樓主老母俾人搞大咗

樓主可唔可以講多小小

收到風, 個大肚婆係外星人殖民計劃既人
外星人搞大左佢個肚想出第一隻混種外星人
依家外星人好撚嬲, 今晚12隻飛碟落黎無差別強姦人

on99

係呀係呀又咁岩
咁撚岩全部老黑都係元朗
咁岩佢地又齊齊搭地鐵
咁岩又撞正呢一班列車

再吹落去話個大肚婆係日本人，山口組組長個老婆

有無咁多老黑啊

又放流料 咩居心

收到風係外星人黎

今晚有大量ufo係元朗屠城

收到風 個大肚婆係非洲皇帝既老婆
非洲派左百萬飢民入元朗搶食物

又blocked一件

今日真係屯門東涌元朗大嶼山大埔荃灣沙田乜都聽齊晒

看圖作故仔

收到風14k會加入混戰，fact checked

收到風佢係外星人嘅老婆，今晚大批外星人會嚟侵略地球

但係咁多商戶提早收鋪...
咁多公司提早放工
希望真係唔好有事

blocked

有個朋友爆料 個立場姐姐係日本黑手黨個邊嘅人
依家佢地好撚嬲 要做鳩班元朗牛屎佬

原來個大肚婆都幾多老公

邊個朋友呀 俾個名黎

寶蓮寺住持老婆來

肯定乜事都冇 吹到咁大咪又係想磅水

做黑社會大佬嘅老婆同做雞冇分別
俾人搞完打完 收到錢就OK

你不如話大肚婆係向佑老婆

收到風係南丫島果邊既人

不如話大肚婆係男人嚟㗎，只係大肚腩

屌你老母 個女人係咪有18個老公啊
區區大佬條女都係佢

繼續吹呀，尋日有解放軍大佬個二奶係西鐵被人輪呀
今晚解放軍登陸添呀
Fact checked 收皮啦

收到風你老母比狗屌緊

無source你話個大肚婆係習近平情婦都得啦

打得未？
何妖個辦公室都搞完喇

收到風你老母喺太子擺檔做指壓

收到風
樓主老母中風

收到風 Trump會派調動註日美軍去香港
主要保護在港個85000美國人

收到風佢係侵侵親戚侵侵話要派十萬大軍黎香港

收爹啦，又收到風

你收皮啦 你講就係？咩證明都無係到放流料

第一個做鳩樓主你先
大肚婆啊嗱
黑社會啊嗱
屌你老母收皮啦

風繼續吹

收到風 樓主個老母閪爛左呀
收風 ！

其實係雜種個二奶,已FC

收到風你老母個臭閪係火星俾陳仔屌緊呀